木村光希相隔五個月再次登上日本版《ELLE》

星二代不易做。出生於名人世家，受上一輩潛移默化，大多很極端，只有100%想入行與100%不想入行的幫派。若然有意重蹈雙親覆轍，從事演藝行業，驟眼看是先天優勢過人，但實情是處處被人比較，難獲別人認同，成就容易被人歸功於家庭背景，訴苦又被人曲解成嬌生慣養；所以說，富貴好，貧窮也好，各有自己難唸的經。星二代出道後的壓力，實在不比素人入行的少。

到底有多少人能夠真正做到愛屋及烏？木村拓哉剛剛被人選為最受香港人歡迎的日本藝人，女兒木村光希在另一邊廂，於一年內第二度登上日本版《ELLE》的封面。還未數到甫出道就受到各大超級品牌的鍾情，在Haute Couture Week F/W 2018成為了媒體焦點的云云功積。看來是近年少數被「愛屋及烏」的星二代，又或是愛她更勝愛拓哉。